【viutv】日日夜夜都講俄羅斯、俄仔、…俄撚夠未呀！

好撚厭呀！

無人想睇果件俄仔Assless 呀

掛住喬寶寶

佢應該過檔去viutv，發展得好過係cctvb

Assless so9sad

睇奇妙啦

垃圾醜樣港男妒忌？

奇妙完全無野睇。同港台果個無分別

件俄仔扮哂野又唔知自己on99
係得d無腦港女先想免費俾佢屌

佢PART果件豬扒

望到留哂口水 濕哂

唔係gay㗎咩佢

利申 飛機

d俄妹好撚正

轉台就無事啦，人地講廣東話叻過你

係

脷伸：屌過，冇毛，好緊。

廣東話講到識飛都唔想見到佢

你個人廢，咪覺得無野睇囉

咩邏輯黎？

又講俄仔啦屌

俄仔啲俄文有口音 講英文仲好聽

我都覺得成日見到佢